流浮山下白泥村約十人疑吸入不明氣體不適 消息：黑警曾通知村長會有TG訓練

鎮壓流浮山刀手

天水圍流浮山發生不明氣體侵襲事件，初步最少10多人感不適。下午4時許，消防人員接報流浮山下白泥近鴨仔坑士多，多人報稱聞到不明氣體感到不適，多輛救護車到場處理。

今年6月1日流浮山亦曾疑受不明氣體侵襲，傳出氣體刺鼻、刺眼、灼痛皮膚，多人感到不適，路經現場的踏單車人士紛紛到士多買水或衝入公廁沖洗。警方其後承認，警察機動部隊當日於青山靶場進行恆常訓練，期間因風向影響，以致「訓練煙」飄向上白泥及下白泥一帶，警方當時指使用彈藥裝備均為恆常訓練所用。

上次毒害屯門居民
今次連下白泥刀手都唔放過

黑警連藍絲都唔放過

對班鄉黑又咁快認衰既

流浮山刀手係咪吸晒tg

流浮山刀手

藍絲為黨捐軀

tg 都要訓練

練神功啫

通知左就大晒 ?

真係痴線

俾晒時間你地買防毒面罩，你無反應咋

剩下190個刀手

之前幾次都唔肯認

之後拉你暴動

40年前日本特效

準備又回到tg放題既時候？

防毒面罩 = 藏有工具作非法用途

刀手出身未捷身先死

邊度見到認衰

不過班狗應該會係咁而搵個時沙去同啲村長9up兩句

黑警清算流浮山刀手？

屯門果單又唔撚認

不適咋都未死 死左先報新聞等我開心下嘛

流浮山刀手出動未

通知左就得呀

之前唔撚認嗰啲都實係啦

自己做錯野 仲會拉番你轉頭
人治社會

呢幾日d風重要咁弱

係咪用咗大陸tg
特別毒

今日空氣污染最嚴重

黑警logic = 典型垃圾公司logic = 村長問題

我foward左email比你架啦, 你唔睇就係你問題

終於揾到班刀手

堆刀手都頂唔住

下次放沙林都係通知聲，死左人呀！sor囉我通知左架！

又試低級支那貨

毒殺香港人

因為之前冇通知，而家有通知，可以屌返唔舒服嘅人

蝗軍呀 通知咗你 你生cancer係你嘅事

呢個post有幾多正皮 我就用幾多個五毛買蘋果日報!!

係咪用支那製TG? 用下白泥村人體試驗？

我都有 記得有個係死左變沙

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

以前嘅修卡幾唔人道

香港警察本身大哂，通知係叫做比面你